侵侵：民主黨唔支持起牆，我今日停撚咗個政府！

支持侵侵

No Twitter No US Govt

唔好諗住會跌 幾次都係升